前政治花瓶吳光正正一冚家鏟

我𨳒你老母！